「不合作」有無人可以講下唔交稅會點？

我交得唔多，1萬幾，不過依家真係一毫子就唔想交

參考依條link